唔好搞鳩人地信仰

你咁搞只會失去義士犧牲所換取既支持及同情，搞到成個抗爭愈黎愈少人支持

agree